[對撼KFC] 麥當勞全新麥炸雞 130間指定分店供應

見到已經有人Po咗
講講價錢 : 有少少貴
最平嘅分店2件雞+薯條+汽水嘅餐要$42 6件雞+2盒薯條+2杯汽水108
貴少少 餐$45 6件雞餐$117
最貴(包括銅鑼灣、尖沙咀、旺角、太古城、機場等) 餐$46.5 6件雞餐$121.5

仲有貼返啲官方新聞稿內容畀大家睇下
「炸雞要好食就一定要抓緊黃金美味三要點，卜卜脆、肉嫩、Juicy缺一不可！麥當勞全新麥炸雞系列為大家帶來至「脆」驚喜！

為了解顧客的口味，麥當勞團隊經過多個月的產品測試，從餐廳收集聆聽顧客意見。綜合所得，脆香雞翼的味道最深得顧客歡心，團隊利用脆香雞翼獨特的香辣惹味配方，研發出味道及口感均令人一試難忘的全新麥炸雞系列！

酥脆嫩滑的全新麥炸雞系列挑選優質雞鎚及雞上脾，用微辣惹味的調味醃製而成；炸製前，會先將雞肉放到特別添置的高效保濕蒸箱預熱2小時，利用恆溫科技緊緊鎖住肉汁，確保每件雞肉嫩滑juicy。而且，每件炸雞使用源自馬來西亞優質植物油只需炸製2分鐘，確保外皮夠脆之餘，肉質嫩滑，雞肉啖啖肉汁，每咬一啖，都帶來至「脆」、至「Juicy 」滋味！

由即日起，130間指定麥當勞餐廳將發售全新麥炸雞系列！系列產品除推出1件單售及2件裝超值套餐外，更推出6件裝超值套餐，最適合和家人朋友開心麥麥share！

另外，麥當勞更送上至「脆」限定優惠劵！憑麥當勞App內的換領券購買全新麥炸雞超值套餐、加大超值套餐及大大啖套餐，即減$3，購買全新麥炸雞一桶更減$8！」

大快活下午5至6點打邊爐
55蚊仲送低糖凍綠茶！

大陸雞

福喜炸雞專門店 不了

屌你老味，馬來西亞植物油係咪講緊棕櫚油？

Facebook之前提過係葵花籽及芥花籽油

42蚊不了

收皮啦冇骨氣嘅支那樓豬快啲死撚佢去

黃金美味三要點，卜卜脆、肉嫩、Juicy缺一不可！

打手食撚屎

拉

貴

台灣賣先 廢話

打手仆街死

金拱門

改名叫福喜炸雞應該多啲人食

人地50蚊有6件

KFC都係怡和,識食一定食Jollibee

有啲分店環境真係令人卻步...
但食唔食Jollibee都好
一定唔食金拱門 KFC

拉 仲食金拱門

金拱門 食你老母

拉 唔食

賓妹都係 40 蚊咋喎 憑咩賣 42 - 45 蚊 ?

btw , KFC on99 , 一人餐越嚟越貴

起底
Block